練腳搞到跑唔到步

宜家每星期抽一日練腳但需要7日先完全康復搞到跑唔到步，咁我係咪應該係第5,6日忍痛慢跑。

拉筋啦

所以胡師傅唔操腳就咁解

點樣可以操一日痛7日?

第二日就慢跑得喇
低強度運動都喺復原方法既一種

Dr.Wu話行路已經算操腳唔使再額外操了

sor囉早幾日小腿大腿輪流痛，尋日同今日就髖關節痛（第一次痛）

In Dr.Wu we trust

係咪太耐冇操

week 3

操完要拉筋

尤佢痛先正

做完唔痛好似冇做過咁

所以我唔練腳

但我想跑步消下脂，肥仔波肚臍仔肥大腿

可能係拉唔夠，平時9拉幾秒就算

節食 + 負重已經好足夠
跑步一星期2次 max 已經可以
練心肺另計

老實人體大量部份肌肉都係下半身
你操臀肌減肥效果肯定最顯著
隨時第二朝起身會FEEL到

會唔會係你squat做太重
唔好下下就四五餅
試下兩三餅先囉

做錯姿勢

冇計，入得去肯定震住出

係咪做背既時候腳太有feel

跑前拉筋0作用(自己Google)
跑前練佢就得
跑後拉筋先正確
唔建議只跑唔練肌肉，
只會越跑越差

冇用的

做低強度啲，有酸痛去做有氧

要睇下自己有無練過龍。

其實會溶肌
痛耐啲